[記者們急入] 下次黑警記招記住要咁做

帶部大d的mon去播片
播你地想針對問的片

最好就直頭行出去播
等其他鏡頭都影到

e.g 黑警當街打人 / 過期催淚彈的相

要借佢地呢個平台show真相比全世界睇

仲有令個兩條粉腸唔可以又話咩冇資料係手/要了解下先
借勢轉移焦點

呢場仗要贏
記者朋友的力量係至關重要

黑警記者會終於講返句人話

推上熱門

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

推

好方法 推

推上熱日弓

迷理投影機

Good idea

Push

有片為證